你地會唔會介意另一半既過去？

佢只拍過3次拖
一直以為佢係純情小鴨鴨
呢兩日同我講無拍拖既時候玩得好癲
佢講佢啲經歷 聽到我嘩嘩聲
問佢有過幾多性伴侶
佢答我唔記得
俾著你 你介意嗎？

依加得你一個就ok
個心點都有啲唔舒服

以前會
宜家唔會

你問自己啦
過去既野你接受咪接受 唔接受咪唔接受
個男朋友你既
最緊要唔好呃自己感受 一齊咗之後原來好介意然後單單打打

你覺得點解你諗法會唔同左？

不了，肯定會再偷食，個格好難改

無偷食 係單身既時候食

佢男定女

我話，食咁多女，貪新鮮感，同你一齊之後，高機率偷食，好難明咩

接受唔到咁點算

男 但係有咩關係呢

會再偷食已經假設咗佢係點都會偷食啦
你仲要反問佢好難明咩

我都係有咁既擔憂何況我有幾好食自己都知

你有冇過去？咁你憑咩介意人地過去

偷撚硬，問心條仔多sp到唔記得，會肯為樓主一個放棄晒其他女？

發夢就得

接受唔到咪放棄佢
因為你接受唔到就真係點都唔會接受到
除非你覺得自己有好強既耐性同長時間俾佢證明自己啦 但係佢覺得有無需要證明自己俾你睇又係一回事

咁咪唔好一齊，等陣條仔偷食你再開post又到連登仔笑鳩你嫁啦
好揀唔揀，揀個mk唔揀毒撚，抵死啦之類

覺得自己會願意埋鍾意嘅人單 即使佢有咩過去
但應該冇錢埋

你又岩

咁條友有偷食前科當然你有你道理
但佢貪玩佢做乜係佢既事
而家係絲打接唔接受 而每個人既門檻都唔同

咪啦
你問得都係介意
就算呢刻話每個人都有過去
但之後你都會一直諗起呢啲事
咪嘥時間啦，下個啦

接受唔到接受到就唔會上黎問
我地要救樓主

人大左無得介意咁多
老套啲講句每個人都有佢歷史
如果你真係介意，咪諗下你對佢既愛有冇多於你對佢既過去。

人地同你坦白你竟然上連登係度咁樣問？ 你過唔過意得去，老老寶寶佢唔交代都得架喎

唔明你點樣 將一個人既過去 同 現在未來割裂

當然過去唔會 100%預測到 現在未來
但始終係一個 core 一個engine
會改變既機會率好低好低
江山易改本性難移就係呢啲

你忍到個 機會率咪接受囉

問題就黎喇
佢介意所以先要問 問得即係介意
佢唔介意 人地點ban佢佢一廂情願中個頭埋去 你講乜都無用
所以唔好幫 佢自己點諗 想點做就問自己最好

係女既話，父權連登仔就會話條女係雞。
係仔既話，連登仔就會話no big deal.

呢個真
人會變

過意唔去俾你咁樣講一講 直頭有少少自責

感情問題一律建議分手

又無限上綱 純粹好奇又唔得

你冇必要接受一個人嘅過去
如果你想接受

你諗下咁會唔會對我哋呢啲好男人/好女人好唔公平？

我都覺 反正自己都有過去 人哋都未介意自己又點介意人哋呢

過去真係咁重要咩
我都有好多過去
我自己就下左決心
唔會再重蹈覆轍

你問自己 願唔願意信佢啦

人哋都未介意你嘅過去
你去介意人哋嘅過去？

以前會

以加唔會

佢既過去我無辦法參與到 所以佢經歷既一切我都唔可以評論 因為呢啲係佢既個人選擇
發生左既事係改變唔到
退一步講 佢過往係構成佢呢一刻成個人既一部分 再衰都有少少好野既

唯一可以做就係唔好令唔好既事再發生

多到唔記得。。分分鐘勁過希哥
正呀 你要珍惜

你覺得佢講得有無道理呀？
我其實覺得 佢無另一半既時侯貪玩
我唔介意 但佢有過咁多性伴侶
有無可能以後甘於得我一個？

追緊個女仔，細問之下佢比12個男人中出過
仲要玩過3p後門同sm
我而家有d卻步

最好無過去喇

純情幾好
有過去果啲好l煩

人會變
細個下下講分手大個係咪都會？
未拍過拖係咪都唔會知為左愛嘅果個人可以付出到咁多？
你未行落去就已經有咁多問題，你算啦，不如放佢走。搵個A0 處男都最岩

下個人問佢嗰陣就變咗十三個

你認為咩叫好男人/好女人？

同佢好夾，但一諗到佢比咁多人屌過
真係好sad
佢仲要得21歲，已經咩都玩過晒

女中豪傑！敢做敢認！

咁撚濫不了

要純情去幼稚園揾啦屌

其實我都係問下意見姐 你唔洗起曬鋼咁既

如果你條仔上連登討論應唔應該介意你唔係處仲要同人屌過幾多獲我都好想知你會唔會起晒鋼

我又唔係要純情處男
但唔記得自己有過幾多個性伴太刺激喇掛

樓主應該要Check吓有冇性病先

又要知，知完又要接受唔到

我係男人，我就完全唔介意另一半性經驗多
反而經驗太少好難磨合

你介唔介意我問下 你同佢一齊之後無再玩
咁有無心郁郁想同其他人上床呀

接受唔到就趁早分手 對你好對佢好
大家感情深左就好離抽離
過來人

如果係男人 會介意條女之前搵sp 比人狂抽插 比d啊叔 玩曬72式

連登必問問題

因為人大左
一係冇得揀
一係廢事揀

記得初戀(18歲)
會因為ex拍過拖 同男仔錫過而唔開心好耐
(佢ex係耶撚 所以係處)
人愈大 愈唔介意
自己都唔再係咁純潔 都唔係處啦
唔通仲要求另一半未拍過拖
未扑過野咩
當然盡可能唔好玩到太癲
屌埋屎忽就接受唔到

食慣龍肉食下齋你信佢會返到轉頭？

非常簡單，如果你拍拖前有大量性伴侶，你覺得佢接唔接受到？

係愛呀你俾返好多信心我 多謝你
因為我真係好鐘意佢 同佢一齊好開心
只係佢以前玩到咁激 係咪真係可以話唔玩就唔玩架
不過你咁講 我放心喇

唔介意
但佢介意 最後都係被收皮

冇埋單

仲未block del哂 講經咩

人大咗唔會介意啦

唔好諗太多喇
你鍾意既係依家既佢丫嘛 依家唔玩咪得囉
成日諗住佢會唔會偷食好易令自己疑神疑鬼

唔洗咁講野掛

係你條仔真係慘
佢點會知道平時成日同你傾計嘅男人
屌過自己條女個閪？
我係真心多謝佢唔好放你出嚟害人嘅🙏🏻
ありがとうございます

事實係難聽啲
Sorry

佢講到幾愛自己現任，但仲未block / del哂嗰啲sp知咩事啦 留嚟回憶咩唔通

濫到

其實呢個年代玩得多真係好少事
資訊發達又有交友app
細細個就知好多性知識
呢家啲人都好早熟
佢唔係拍拖時偷食到數唔到咪算囉
唔好咁封閉啦
仲要佢肯講你知
其實佢可以暪你一世㗎
可能佢係想將自己最deep嘅一面話你知
希望你接受佢嘅不完美
但當然你係可以選擇唔接受嘅

你點知道人地成日傾計呢
人地分享下佢既故事都要俾你單單打打
何苦呢

通常我食完就del tg/ whatsapp但唔會block
總有啲男人係隔一排又想約下你搵下你
嗰啲先會突然彈返個chat出嚟

我唔介意，你呢？

唔好咁在意 佢揀得同你一齊一定有你既優點架嘛
拍拖又唔係淨係啪啪啪

You know how i live such happy life? I don’t ask question I don’t want to know the answer to.
— Agent K, Man In Black 3

你同我朋友講野好似呀
佢話 咁都講我知即係唔想有野暪我
佢仲話 依加我男友咩都玩夠喇
將來遇到咩誘惑都頂得住
唔知咩道理

介意佢拍得太少拖

琴日終於分手

何必呢

問完大家都唔開心
又唔係A0
一起係為左將來開心
搞到考古咁 為咩

Curiosity killed the cat

我以前有個我想認真發展既對像，我唔想呃佢都係話唔記得，以後我寧願講大話等佢冇咁傷心

咁咪分手 係逼到自己接受唔會有呢個post

冇性病就ok

我會驚佢有病多過人入面唔舒服

咁先會玩夠啊

遙遠的未來，你未來新果個另一半，都會上黎問你今日問的野

原諒接納其他人，就係原諒接納你自己

會,所以唔會問亦唔會聽
過去就由佢過去

你接受咪一齊
接受唔到咪分開
發生咗都改唔到

都唔會介意只要一齊個陣一心一意就ok因為呢一刻係睇緊我同佢嘅將來

應該話係見得太多 自己嘅底線都推得越來越後

一定接受唔到黑鮑

唔介意既方法就係比佢玩得更癲
咁你既心理先會平衡返
你介意係因為你既價值觀認為女人忠貞緊要啲
佢覺得肉體滿足 享樂主義比較重要
接受唔到對方價值觀最後都只會分手

咩過去先
我太太開頭識我都唔知我以前打交打到成日上差館
又成日出去飲到唔停
到最後咪大家去搵欣賞大家既位

同你唸法一樣
以前成日見到d女又做雞又幾個sp
同自己保守主義撞哂車 以為自己唔正常
後尾識溝到條女 佢坦白講自己以前好濫好多sp
後尾自己個心都係好唔舒服
心理平衡唔到 個人價值觀崩壞
分咗手走去叫雞揾sp呃閪屌
慢慢個心理先開始平衡到
P.s 身邊唔少朋友都係咁

同埋有種報復心態
你以前玩得咁癲 我一定要玩得癲過你